\begin{song}[remember-chords]{title={Budjav lebac}, band={S.A.R.S.}}

\begin{kitica}
a              d \\
Čik pogodi šta imam za večeru, \\
G              a \\
Budjav lebac, budjav lebac. \\
a \\
Njam njam njam njam.. \\
a              d \\
Čik pogodi šta imam za veceru, \\
G               a \\
Budjav lebac, budjav lebac.
\end{kitica}

\begin{kitica}
a            d \\
Još da imam malo alevu i loj, \\
E             a \\
Da na leba mečem svega. (2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čik pogodi šta imam za večeru, \\
Budjav lebac, budjav lebac. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ajme mene joj, ajme mene joj, \\
Budjav lebac, budjav lebac. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Džemujem ja stalno ali nemam džema, \\
Da na leba, mazem njega. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Još da imam malo alevu i loj, \\
Da na leba mečem svega. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Džaba meni dža džaba kad je slan, \\
Budjav lebac, budjav lebac. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ajme mene joj, ajme mene joj, \\
Budjav lebac, budjav lebac. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
A kod komše uvek pun frizider svega, \\
Mortadela i Nutela. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čik pogodi šta imam za večeru, \\
Budjav lebac, budjav lebac. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ajajajajajajajajajajaaaaa... \\
Budjav lebaaaac, budjav lebaaaac...
\end{kitica}

\end{song}
